意大利疫情蔓延政府下令禁止接吻 市民：病毒不可怕，死了都要親

當地時間3月5日，世衛組織發佈最新一期新冠肺炎情況每日報告。截至當地時間3月5日18時，意大利單日新增新冠肺炎病例769例，新增數爲全球最多。日前，意大利總理孔特緊急頒佈了一項新的法令，其中的禁令除了關閉電影院和劇院外，還包括禁止接吻等意大利傳統問候方式。但是街頭的市民表示，病毒並不能阻止接吻。

死了都要愛～

香港都有叫人唔好嘴自己隻狗，班狗佬都唔想理由佢死啦

沙士

natural selection

天下廢老一樣廢

on9仔，可以當笑話睇

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家